原來鄭家富都有幫手足

6:20
佢有跟進11/11果D事

大把
做咗要講出嚟咩
真係要企最前影相先叫手足咩

後面都好值得聽
講黑警同律政司點玩盡個司法系統

收皮啦，選舉年先出黎做野

年年都出新東攬炒

冇真憑實據就收皮

冇人諗選舉喎
不如你聽左佢講咩先啦

佢好似有幫西灣河中槍周同學？
唔太記得

曾幾何時大家懷疑佢喺鬼
界票鄭

尚十有見過佢幫手擋啲狗
反而啲新東議員一個都冇見過